見到ip11果個鏡頭之後 諗住換機

除左ip11 有邊部推介 用緊ip8 打幾鋪機就無電 聽講xr定xs好核電？以前用過note 不過好快無電 對android機無好感

ASUS, ROG Phone 2 宣傳影片出來了

真正核電6000電
樓主講個兩部iphone咪最多比你部xr用多一個鐘

*比你部iphone8

Xr2 ，新機又大電。

其實有點型

真．核電

玩貪食蛇玩到幾耐？

Ifanboy適應力好強，好似iphone6個白色天線柒背過一排都冇人屌

Xs max ? 好似多xs 90分鐘使用時間

Pixel fan仲勁 前一代仲屌緊，下一代就抄

S10+ 啦，無得輸

咪係，apple cut埋floppy disk 都冇人屌

啲電會唔會好快虧？

YouTube 有外國人測試，電量最勁係華為，不過大陸機不了。第二就係 S10+

大陸機到我死果日都唔會買 一部都唔會
𥄫𥄫先 thx